{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020221",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보은 스토리 무인텔"
    },
    "text": "当無人テルに到着した後、043-542-8763までお電話いただければ、客室のご案内をお手伝いいたします。 入る経路が全部で3つある部分で、楽にご利用いただけます。 お客様に快適さと快適さを提供するために最善を尽くします。 現金およびカード決済が可能です。 客室内のDrive-in駐車です。 1客室1台と追加車両の駐車が可能です。 クラブディ·俗離山cc 15分、クラブディ·ボウンcc 15分、ボウン邑内で5分連泊及び団体必要な場合、宿泊先までお電話ください！！(28客室運営) 全客室ウォッシュレット設置、全客室K-VIZERO消毒実施、全客室ネットフリックス視聴可能。",
    "QA": [
        {
            "question": "当無人テルに到着した後、どのように客室のご案内を手伝ってもらえますか？",
            "answer": "当無人テルに到着した後、043-542-8763までお電話いただければ、客室のご案内をお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "入る経路は何通りありますか？",
            "answer": "入る経路は全部で3つあります。"
        },
        {
            "question": "支払い方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "現金およびカード決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、客室内にDrive-in駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は一台のみですか？",
            "answer": "いいえ、1客室につき1台と追加車両の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "クラブディ·俗離山ccまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "クラブディ·俗離山ccまでの所要時間は約15分です。"
        },
        {
            "question": "クラブディ·ボウンccまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "クラブディ·ボウンccまでの所要時間は約15分です。"
        },
        {
            "question": "ボウン邑内までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ボウン邑内までの所要時間は約5分です。"
        },
        {
            "question": "連泊や団体予約についてはどのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "連泊や団体予約が必要な場合、宿泊先までお電話ください。連絡先は043-542-8763です。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはウォッシュレットが設置されています。また、全客室にはK-VIZEROの消毒が行われています。さらに、全客室ではネットフリックスが視聴可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 400
    }
}